大家要多謝記者朋友

佢地可以話係戰地記者，又有幫手撚狗，阻狗。

btw不計紅底垃圾

push
respect

而家佢地仲係現場

多謝各位記者

佢地陪大家一齊食咗十幾粒煙

tvb坐廠果班垃圾

睇緊live 記者朋友走唔到

岩岩蘋果女記者話發催淚彈 好多人走避不及
包括佢自己

希望有更多人感謝記者我相信有d已經唔係中立
有記者同過我講加油

記者都要注意安全呀

記者都是好人

可能大家都安全回家，但佢地仲係現場